随笔。

因为多了一张手机卡的原因，翻箱倒柜找到了大二用的那只手机。充电 插卡，既然还能用，想试试是否还能打电话，发短信，竟发现手机收件箱发件箱有四百多条短信没删。于是打开，一条一条的看，大概是某个时间段，瞬间就把记忆全部勾出来。基本上发件箱和收件箱都是一个人。貌似也看出了自己在那个时候的疯狂。看到三百多条的时候，突然笑出了声。是个什么样的心态呢，那个时候。义无反顾的沉沦吧大概，现在看看，总坚信自己绝不会再与人有这样的对话。大概这就是最显而易见的改变。在我们身上如风如梭，很多理解，是在经历了一些事情以后才会成熟起来。比如现在的我 就知道。如果 你给对方发很长的短信，却只有回复的几个冷冰冰的字眼。说明，你在对方的心上，没有对方在你心上那么深刻。再也不要不停地给对方发去深情或感动的字眼。因为你永远都不会住进他的心。正如经历过一厢情愿。才会明白，两情相悦的来之不易。经历过背叛。才会明白，珍惜的可贵。经历过死守和勉强的失败。才会明白顺其自然和适时放弃的重要。我们会为太多人着迷。但生活只能与一个人厮守。